想係秋葉原買百獸戰隊

有無ching知道秋葉原邊間會多d超級戰隊系列機械人買，尤其百獸戰隊。唔該曬

自推

自推，邊位ching咁快腐皮 = =

點解要腐皮 = =

哩個懵真係好多on g仔

我係你老母就一世繼續逼你用和記

傻豬，做咩咁講自己呀

東京唔知，不過大阪唔見有
已經去咗幾間專賣戰隊嘅中古舖

我有你要唔要？